沉住氣！九月九先係死線

大家參考下，唔好意氣用事，要睇啱時機！

陳雲：親共兇徒在將軍澳襲擊連儂牆的街坊的同時，某論壇的人在投票表決，給政府一個回應訴求的死線，之後將行動升級。
這種精密的配合，可謂嘆為觀止。
沒權力、沒武裝、沒軍隊、沒整體人民支持的平民戰鬥者要為自己的行動立下一條死線，而且在攻入立法會大樓之後逐漸降級但增加行動流水性質的不確定性的時候，在美國開始介入香港的時候，在警方面對大型民運開始自保和採取守勢的時候，忽然要立下死線，而且做總動員式的大會戰，這種戰術，我未見過囉。
從北京來的戰術吧。今日，面書和推特Twitter公司剛證明了，中共一直在用社交網絡的帳戶在干擾香港民運。

831
101

借一借位唔好意思

大家都要有個心理關口要打開，就係依家我地面對緊既對手正正就係中國共產黨。
香港一日唔離開中共既管治權力之內，一日都唔可能有安定既日子過
中共係不可能比真正既普選香港人
香港政府亦都無能力代替中央政府做任何會威脅到政府既deal

所謂五大訴求，其實你係同緊個集權，極權，無誠信既政府乞求權力
清醒既香港人都明白，依家提港獨可能時機唔對，但呢個遲早要面對既問題

香港政府要收皮係時代催勢，兩個月黎既抗爭已經撕破左傀儡政權既晝皮
香港人如果要發夢，我希望大家可以發個醒夢，唔好再呃自己呢個香港唔需要變革

「行動升級係反證左升級冇用」- 2014年 周永康

點忍